Kohto korra pärrast olli Nurme walla kohhus kokko tulnud ja kohto ette ei tulnud ei mingi suggust kaebtust.
Kohto peawannem Jaan Willenthal XXX
Kõrwamehhed Juhan Meinwald XXX
Jürri Presmann XXX
Kirjutaja J.Arnak [allkiri]
